廢老舌戰九巴司機 成車客焗住睇無得走

再有乘客搭巴士搭到一肚氣，話說周四晚9點幾，乘客麥小姐搭部1A九巴，途中有乘客同車長爭執，搞到車長停低部車，仲成車人無得落車添，足足阻咗廿幾分鐘。

麥小姐同林先生都向《蘋果》爆相爆片，麥小姐話周四晚9點幾搭1A九巴諗住返九龍城屋企，部巴士喺尖沙嘴碼頭開出，點知去到彌敦道近佐敦港鐵站就停咗唔開。原來當時有一對70餘歲的夫婦上車，懷疑個75歲男乘客拍卡拍歪咗，俾個車長話佢無畀錢，女乘客喺側邊就同車長嘈，之後仲爆粗鬧車長：「X街司機！」車長聽到咁就㷫嘞，結果唔肯開車仲報警。

最慘就係當時成車客都唔可以落車，麥小姐話有乘客話趕時間，要求落車都唔得，最後搞咗成廿幾分鐘，警員到場先叫啲唔關事嘅乘客落車，留低嗰對爭拗嘅夫婦乘客同車長喺巴士上調查。麥小姐就覺得好嬲，仲同其他乘客一樣，覺得事件之中車長無權唔畀乘客落車喎。

以為打茄輪

白痴乘客， 你唔識撳中門上面個制咩
再唔係你報警投訴月司機無理禁錮

又唔係非禮打劫偷野， 有咩權力唔比人係站頭落車

咁撚急扑窗逃生呀嘛 唔扑姐係唔急啦
唔急就幫手撐司機屌廢老啦屌你老母

宜家d巴士司機大撚曬架
自己鬧人就得
睇番留言 有人話個75歲呀伯拍歪左卡 司機一句想搭車唔俾錢呀彈埋黎
未拍咪善意提 大家好黎好去

宜家嘈你幾句就攬炒 唔開車 唔比全車人落車
都唔知點解咁多人幫住個司機

相對架姐 你D乘客一樣可以好聲好氣同司機講